# README #

Este repositorio esta creado con el proposito 
de mostrar al maestro de electiva el prototipo
y la documentacion del proyecto final. 


###############################################
Primera actualizacion!

este mensaje sirve para enviar el primer commit
y hacer un merge a la primera rama. con ello 
se hace saber tambien que seria prudente revisar
el board para ver el progreso que ha tenido el 
proyecto.

###############################################

Segunda actualización!

actualmente la documentacion esta terminada. 
solo faltan los pantallazos de el prototipo
y el glosario. 

###############################################

Tercera y ultima actualización!

el proyecto ha sido completado con exito.

